我真係好撚不滿呢個初選結果囉！

點解會有leak ，仲要leak 畀星島

邊個咁撚唔生性，有鬼一定要揪出嚟

p.s. 最壞打算係有黑客，希望唔係:

請善用起底功能